成個攝影台得返我一個痴線佬

其他死晒？

廢老貓蛇中武肺死左？

錯，佢係生愛芝死。

食藥啦不不
我食完都好返好多

唔食，食完個人好眼訓同呆滯，早排仲肥到去200lb 唔敢再食。

我反而瘦咗肥唔返
瘦咗10kg

真假呀，你食果隻叫咩名？我想減返肥。

食林鄭